建制派譴責激進暴力分子針對何君堯

前日元朗西鐵站有白衣人無差別追打市民，立法會議員何君堯被質疑與事件有關，引起網民不滿，其辦事處及父母墓地先後遭到破壞。

建制派議員發表聯署聲明指出，近日何君堯受到激進暴力分子的惡意針對，這些卑劣的刑事毀壞行為，涉及受影響整個家族並傷害其感情，這都是香港法律及社會道德不能容許的，對此予以強烈譴責，並要求警方嚴肅追究犯事者。

聯署又稱，社會必須停止挑動敵對仇恨，停止製造違法暴力事端，否則香港將永無寧日，人人自危，家家難安，所有市民都會受害。

在強調言論自由的香港，一個敢言的議員竟然受到抄家滅祖式的對待，這是文明社會之恥。暴力不能解決問題，呼籲香港社會各界和平克制，理性對話，不要讓暴力蔓延。

在強調言論自由的香港，一個敢言的議員竟然受到抄家滅祖式的對待，這是文明社會之恥

唔通建制派議員想代佢承受後果

係 班牛屎佬真係做得過份左既

聽講其他建制派議員都想試下

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

成段都要highlight

嘩 而家民賤聯邊個做決定，蠢撚到出呢篇野？

岩喇
綑綁民意 連埋班 建制派 同 條過街老鼠一齊...

成篇文都係度扭曲事實

民建聨重未同佢割蓆？
無理由個邊講感情架？
個邊淨係講權錢交易之麻

死啦，
俾佢哋譴責完，仲有無中學肯收我㗎？